有無人覺得扮哂同你fd既客好煩

個d客真係好煩

More details plz

冇幫襯就可以屌柒佢

個客肯買野就唔煩